她作为契约仆人被卖给一个贵族，这个贵族不仅训练她成为一名交际花，还训练她成为一名间谍，最终让她卷入了一场推翻整个国家的阴谋。 8本科幻小说和奇幻小说值得被搬上银幕|利·巴特勒| 2022年2月3日|时间 
 阿弗莱克饰演皮埃尔·德·阿伦康伯爵，一个贵族，也是影片中诡计多端的反派。 本·阿弗莱克在威尼斯谈论女权主义和同意:“是的，我确实认为自己是一个女权主义者”马洛·斯特恩，2021年9月10日，每日野兽 
 在她漫长的职业生涯中，她表演了19世纪浪漫主义芭蕾舞剧，其中最著名的是《吉赛尔》，讲述了一个无辜的农民少女被贵族出卖的故事，由阿道夫·亚当为其配乐。 卡拉·弗拉奇，20世纪的芭蕾明星，于2021年5月30日去世，享年84岁 
 毕竟，他的戏剧不仅充斥着性别互换的角色和性困惑，他还写了一系列十四行诗，被广泛认为是最浪漫的英文诗，并把它们献给了一个神秘的年轻贵族。 《哈姆雷特/霍雷肖》是诗人约翰·保罗·金的奇葩，2021年5月13日，华盛顿刀锋报 
 为了推进他朋友的诉讼，邦克建议这个迷恋的贵族假装身患重病。 用另一个时代的轻松喜剧让自己振作起来，迈克尔·迪尔达，2021年3月31日，华盛顿邮报 
 一个王子在一个看不到有爵位的贵族的家庭长大? 为什么小乔治长大后会更像米德尔顿而不是温莎|汤姆赛克斯| 2013年7月25日|每日野兽 
 几年后，他来到了莫斯科，在那里他被一个富有的贵族短暂地雇为仆人。 俄罗斯黑伯爵|Noah Charney | 2013年3月17日|DAILY BEAST 
 那是在丹妮莉丝的婚礼上，我是背景中的潘托什贵族，戴着一顶巨大的帽子。 《权力的游戏》:HBO改编的10个秘密|杰斯·拉科布| 2011年4月4日|每日野兽 
 这位老贵族每年向他唯一的儿子和两个侄子发出两次正式的邀请。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 M是个守财奴，囤积黄金; N是个贵族，勇敢勇敢。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 “哦，对我来说，它们是很安全的，因为我不是高级侍从。”那个谨慎的年轻贵族回答。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 我们不像德国和奥地利那样，把贵族居住的每一幢小别墅都叫做“城堡”。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 菲利普•沃顿死亡; 以怪癖著称的英国贵族。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔